其實毒撚知唔知「正常樣」點解

成撚日話自己正常樣
你係正常樣就唔會A0啦

永遠打飛機話啲女唔揀你地啲所謂好男人

想睇所謂正常樣既圖
利申 a1

呢啲就係毒撚口中既正常樣 ？

慘

天水圍正常樣.jpg

眼耳口鼻齊哂咪正常樣囉

係掛, 佢地係連登仔嘛, 個個都話自己正常樣架嘛